中共即將倒台，老衲即將登基

係都宋明復辟先

坐係宋皇臺登基？

第一次支持老衲

老曙認同，老衲就是我們的大台

大家都係出家人，朱元璋做到的，老衲一樣做到

老納登基真的是牛B死了

有乜福利

衲帝

乞兒

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）